好想攞個鎚揼爛廢老啲電話

屌你搭咩車都有廢老開到最大聲播埋啲咁嘅閪音樂
又難聽又嘈 仲要每次起碼播四五次
你戴耳機我話之你聽到失聰 搞到我想訓下教都唔得
你老母我下次就係佢格離播佛經 度化班死撚屌廢老

上來開post 個廢老見到應該已經驚到鳩都縮了

講真好憎人係搭車開聲打機睇片 特別係d細路同廢老

下次點點點 好撚威猛呀樓豬

仲有大大講電話同聽威鮮語音同錄音

廢老準備受死吧

臭坑出臭草

多數d細路都係支那仔